[世紀1Q題]放浮游炮既叫卡碧尼，放火既叫乜？

一定無人答到 五頁問估

卡碧衡

屌你老母

等睇秒殺

地鼠(igloo2部連邦mtak)

已秒

貢渣ga

秒

施君龍

卡碧嬲死衡

太快手了

個題目幾好

狂徒
因為係放火狂徒